鄺神已贏

頭先告急嚇死人

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

五大訴求，缺一不可

擔心死小妹

鄺神

跳舞!跳舞!跳舞!跳舞!跳舞!跳舞!

恭喜鄺仔

朗屏係人都知黃區啦, 我就驚都未驚過

鄺仔 唔該 出黎跳返part舞

贏幾多?

好似過千